千奇唔好係愚人節表白

係愚人節表白 十次有十次都 失敗

如果今日搵前度寒暄呢

咁可以try try 留名睇報告

同問

最撚過癮一定係佢應承你之後再補多句愚人節快樂🤪

咪玩尻自己啦

哇果下應該欲哭無淚